［黑警無委任證］重溫2013年「人民警察证」混入旺角人群

fuck

請share 出去
and 7月2日前請登記選民

借位宣傳吓 ～裡面有齊各投訴警察部門聯絡及 Template 信
【集合】投訴警渣資訊、信件、搜証集合

推

On9真係有公安黎香港執法 仲會唔會掛張証係身呀比人利用喇用下腦啦